[童年回憶]有冇人玩過大富翁4

以前細個成日同表哥玩，無論遊戲性定音樂都係世界級，
瘋狂用紅黑卡洗股票賺錢，搞到物價指數係咁升，
用飛彈炸到電腦入院再係醫院個位放地雷，
一出完就即刻入返院
最近同fd玩係咁入魔法陣賣撚走曬我d道具，搞到入唔到商店買野
真係好撚好玩

由大富翁2開始已經好鐘意孫小美

諗返起，自己既青春咁就無咗

巴打邊度搵得返大富翁4？

好想瘋狂起研究所

大神
網上有得dl但唔知有冇毒，電腦鋪見過有

我用開金貝貝

點解淨係得阿土會長大？

Rich2: 阿土仔
rich3: 阿土
rich4: 阿土伯

btw其他系列都好正

求婚365日唔知有無玩過呢

係咁約琪琪真係好正

咩黎

見到人地嗰區多樓就用核子飛彈炸左佢

一直都搵唔返

有無seed

有冇人玩過一個版係用香港做主題叫遊香江

就咁Google已經有啦喎

淘寶有得買 2-3蚊

不過唔知點解依家dl既冇音樂，唔知係咪電腦問題

電腦怕有毒冇dl
btw玩緊手機版

笑左

淨係玩4,最鐘意用忍者

我想揾返隻game係開一間飲品餐廳
又可以打副本 拎稀有材料
又可以擴大間舖
同大富翁應該差唔多時間出

歹勢啦

今晚做夢也會笑

好憎錢夫人把死八婆聲

忍太郎 一係佢 一玩用金貝貝
出到5變左玩法覺得唔岩玩就無玩到落去

其他淨係玩過明星志願同軒轅劍

細個玩夢幻西餐廳，中華一番客棧，求婚365日2，模擬主題樂園，大富翁3，叮噹大富翁，純愛手扎…真係童年回憶